機場有個阿叔不停同接機人士講道理

現場所見，有個阿叔不停咁同接機人士講道理，講左成粒鐘，都係講啲阿媽係女人既道理，咩你地唔夠強權鬥，政治就是利益之類。

本身問題不大，但問題係太花時間，個接機人本來好勁咁同好多外國旅客解釋反送中，但就俾個阿叔佔哂所有時間，花成粒鐘聽個阿叔講道理，重覆又重覆都係講個啲野。

強烈建議文宣組要分配時間，機場係一個好好既地方針對外國人，強國人做文宣，將運動影響力散開去。如果有本地人想討論，可以正常理性討論，但要小心唔好分散哂注意力，將討論控制係一個合理時間入面。